有冇HD/ASSO仔搵緊工

唔理fg定已經工作多年
無再讀上去的你搵到工未
失業率高又多大學生投入市場

你讀咩科？
我讀完自己個科無興趣入行而家都唔知點算好

讀it但唔識
你無興趣又讀？做topup搵返有興趣囉

讀完先發覺無興趣...

今年hd grad...一畢業就失業